港女唔單止冇波 仲要冇腦

啱啱喺歐洲番香港 兩邊一樣咁熱
人地鬼妹為咗舒服涼爽 有咁少著咁少
肥波大波細波冇波都係咁
港女呢 成廿幾30度都包到實一實
著咁多衫咁越嚟越熱囉

culture 問題 歐洲覺得有無波都無所謂 我識一啲外國返來的女仔都係日日背心 短褲 香港個觀念都仲係比較傳統

著得少又要俾你班港男話係雞係公廁

著得多又話傳統又保守又盛

你班仆街港男仆街死啦

唔怕晒呀
一陣黑左你負責
唔撚洗返工?
日日着背心人字拖搭地鐵畀人禮?
利申:直必腸

定係驚露多少少會俾其他港女批鬥佢發姣 定係覺得自己身體有個價唔可以蝕俾男人

點嫁
又話著得少抵比人非禮強姦
你地拗掂先啦

sor 離開咗太耐 原來著得少會比人話係雞

哂黑咗就有得負責都幾好

吹咩